波台又有返鋼ching 係波台之褔

鋼ching終於做完128小時社會服務令重返波台
以後大家又有笑話聽了

屌你老母

4隻手套

有你都係
可以中出你

逃兵